trade走部xs max換新機

點睇

你自己鍾意

有冇密集恐懼症?

換邊部

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想知邊到trade舊機係最好？

我都係咁諗 仲要岩岩收到4000蚊

最大果部

都得，有錢咪trade

我都決定換走xs max

邊度好價

返apple trade 唔好咩

低出面幾千蚊喎

xs max trade到幾錢

出面 max 256 依家咩價位
壞習慣 為求方便 貴過出面嘅野有時都會買

我都想xs換11 pro
主要因為舊電強左

先達64 5600

咁都唔見左一大截了

到時新機出街可能冇呢個價了

所以唔換了,繼續用

冇咩分別 換黎做乜

奢侈咩 部max仲貢新淨

先達狗又壓

去咗衛信問，256GB收6500 部機冇花冇壞再高啲

咁高

有舖收$6700

高幾多先

iphone xs 64GB 放左比人
$5300

收 xs/ xsmax 6000/ 6500
留tg 自用

64？

256 講漏左

衛訊仲高過你

衛記幾多 我都係鳩開

佢冇講 我預佢五百內

6500機況靚啲 再加多幾舊

csl個網個trade in價今日更新左

Xs max 64g black 放到幾多

ipx黑 64gb 有保 放到幾多

4000-5000 我估

oled mon 無燒印就會高dd

XS大機收信號真係好L差
但我賣左佢可能只換11，因為已經足夠
btw 11pro隻綠色真係好靚

用咗成年都冇印喎

收到 $6500 都有 d 鳩痕想換

Me too

CSL 7000

咁咪好囉 佢個mon 都係三星買
唔會有人覺得唔會燒印掛

收到4000唔係一定要洗哂

無知一問 個到trade 就要係個到買返部？

CSL 要同佢買機上台丫嘛

即係要加多 5千換新機，有d 鳩

用幾耐左右會有印？
LCD會唔會有印？
之前朋友部s10+ 好似年幾已經有

所以換11算加4000
11壞左唔心痛

衛訊trade 係唔係要係果度買埋新機？

之前朋友部s10+用左年幾? 部野唔係今年出咩?
人人唔同wo
不過oled 係可以薄d 同 慳電d
而家三星 d oled 都好靚既,幾年就出到咁hd
但trade in 係會睇呢d

自膠 s唔知幾多+ 17年出嘅
佢trade出去 舖頭都話有烙印 壓價

收 xs max 6500-7000 自用

XS Max壞撚左face id
整完即換11pro

想問下mon有裂係咪trade唔到?

20號之後都是呢個價?
有無問幾時有得訂? 好多鋪都有得預訂了

下 xs max個背咁撚靚
貼錢換部寫輪眼返嚟做乜鳩

冇問
聽日幫你去問下

Xs Max 256gb 太空灰
有意pm

Xs用家表示 舊電仲夠用一日
利申 部機上年十月出

我有想放

我都想用部max 換11，但係又好似好9咁，但係訊號好撚差，噤住機頂會無咗WiFi

一樣 等睇完真機點先
部xs max 有時仲要無反應

唔知點解iPhone 宜家成日聽完電話個mon 唔識自己開返，之前7plus 8 plus 宜家部max 都係咁

係 同埋訊號成日收唔爆
所以換11 唔知係upgrade 定降grade

wfc.jpg

oled燒mon其實近代都已經冇事
不論samsung or iphone

我都諗緊唔知叫升定降

Xs max 256有apple care $7000放上肥花唔知有冇人要

好多人放低過你
d人通常想6200

我8轉XS Max